我以為留下來沒有錯

我以為努力過你會懂
怎麼連落葉
都在嘲笑我
要假裝堅強的走

咩事呀

我想學聽歌 唔聽歌詞
聽親歌詞 第一下諗自己同佢
下一秒諗佢同個狐狸精
佢播歌
我聽歌詞
我就會諗
你係咪諗緊佢呢

好攰 成年了 成年我都放唔低你出軌呢件事 我好攰

不如你講下發生左咩事

雖然話時間可以沖淡
但真係等你有一日訓醒突然諗通
而果一日幾時先到係冇人知
加油

冇⋯忽然又有情緒 忽然又諗住自己頂綠帽

謝謝白膠漿

可能因為係我冇同佢分手
而依家既佢當我係屎咁
我先覺得難過

姐係你地仲未分手？
我覺得你係時候搵返自己既價值同尊嚴

由佢淡啦 唔洗特登講分手

講分手我覺得係對段感情既尊重

嗯 仲住埋一齊
然後呢排佢成日鬧我 無喇喇鬧

不能同意更多 我剛剛經歷左後不了了之既感情

絲打幾多歲
我都試過同男朋友住 如果情況允許 不如返自己屋企住 我發現屋企先係永遠既後盾

21 依家係外國
唉
我個情況好濕制不能一言兩語解釋清楚

帽完仲留低先係錯
錯就錯在佢永遠都唔會覺得自己有錯
因為你留低因為你原諒左佢

有一次就有第二次

嗯我知
係我天真以為 試多次 佢就會珍惜我

係CA?

Yes why

好慘呀 自己一個無人無物係CA
你有無車？

冇
所以分唔到手

係sf定la? 你幾多歲?
你都幾大膽 肯隻身過黎呢度

我知你會唔捨得 好唔想離開佢 同時會記得件事 但其實開心咩 唔會 又或者好多開心既野會掩番住件事 但一靜落黎你就會諗起 係 無錯 有第一次就會有第二次 請你唔好驚失去佢 你越驚 佢只會越唔珍惜 你所有所謂既原諒只係放縱佢 我都試過 係真係有條刺 你唔開心之如 佢都會唔開心 到你忘記咗條刺 好快就有新既刺出現 你明唔明